super minipla 勇者王 膠佳架 第二輪

Super minipla 勇者王 第一彈隻膠街架係咪番左第二輪貨？有冇巴打知街價幾錢邊到

好似275左右

180，之前訂左

入咗 5 隻
前幾日見到現時點幾間都有，應該降返價

巴打見到現時點有？

係咪第二彈隻鎚仔同噴射機咋巴打

5隻意思係5套？
巴打幾錢入

咪提
你有心買就快啲入埋 set 2，遲吓又炒起哂

係見到第二輪以為講set 2

想問下巴打們有無多1套／ 2 同3 可以放比我
或者知道邊到仲有邊到有得買

岩岩行過見到間7仔有 得返 2盒 買左2盒 仲差2同3

差3號位:~

唔會追到架啦

差1盒

係咪講緊主體再販???
精品到而家都未有聲氣，明明話六月到

又係7仔苦主

我入到234 差1

巴打不如我放1比你！

好喎！！

TG???

@neroxam

銅鑼灣 零食物語有2，3 快去買

多謝巴打！即去

港島人想知邊到有 01 gaigar 買

有套本體未砌
想賣

係咪 gaigar ? 放幾錢？

同求